ser una persona exitosa.
no tener miedo a afrontar nuevos retos.
ayudar mas a las personas.
sentirme orgulloso de las cosas que hago





be an outside person ser una persona exitosa
find a job that I like encontrar un empleo que me guste
to be able to finish university poder terminar la universidad
Improve my english level mejorar mi nivel de ingles
